【社福界報平安已核實頻道】及【報料bot】

見好多巴絲打都好熱心幫手尋人同推post，
比多個渠道大家fact check之餘又可以報平安，集合大家力量，幫得就幫。

【社福界報平安已核實頻道】

＜頻道功能聲明＞

本頻道已經與眾多社福界組織群結成通訊網，旨在統一並發佈社福界的第一手已核實消息，成為可靠的報平安平台，讓市民大眾能盡快得到已認證的消息。

發佈消息類別：
1）已有社工在該區尋人的一手已核實消息
2）已確實並去除假消息
3）已有社工接觸到當事人的一手已核實消息
4）當事人已安全的一手已核實消息
*為保障前線工作，頻道不會公開跟進單位資料
*請體諒認證需時

【報料】
本頻道亦開放予熱心市民提供消息，
報料:@lovinghkers_bot

請提供
✔邊區邊件事✔消息時間✔消息來源
❗提供資料時請勿透露自己資料

香港人，這是我們的共同抗爭，也是需要休息接力的長路。正正因為一個都不能少，希望可以透過已認證的一手消息，讓大家安心照顧自己、互相守望。香港人，加油！